有冇巴絲打報咗入境IA想交流吓？2019

有嘅留低tg, thanks!

what is ia?

巴打你報咗？

想報

但體能差，不了

係啊 再接再厲！！！

入境體能算比較容易

出左email考體能啦 各位有報嘅ching

巴打你咩學歷？有興趣想報

大學 本身有興趣

有咩要注意？ 儀容 問題 之類？

我都想g 有冇師兄師姐教路

六月19 ft
tg: matthui666

同盟 加油啊巴打！

留多幾個tg先開gp啦 得個一條友

未收到email..
其他3個officer grade報左都收晒

邊間啊